[whatsapp]飲食情報吹水group

想同大家分享多啲飲食資料，又想搵下飯腳嘅你，快啲黎join我地啦

Grp已有一定人數 有定期飯聚 仲長期有人吹下水
有興趣嘅可以填妥下面張form

未必咁快加到你 耐心等待呀

舊post:
[whatsapp] 飲食交流吹水group

推

push

推！

填左

推！！！！

填左form，但揀唔到性別同年齡

食屎狗 揀人黎add

寫咗

係外國讀書有冇得入

已留名

手土

Pish

大力的推

Up

pish